全力拋售港鐵股票

元朗事件港鐵係幫兇，血債股償！一陣請有港鐵股票既巴絲全力拋售港鐵股票。

Pish

屌 推依個

一定要推

推

岩呀 依家係高位 係時候止賺離場

22/7港鐵不合作運動

得啖笑

Push

支持

去信叫啲大行拋

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

就開市，有貨既準備好

拋售 拋售 拋售 拋售 拋售

恐慌性拋售

Pish!

準備開市

真係跌了